﻿[サンプル名]AccessibilityExtender（ASP.NET Core）
[カテゴリ]FlexGrid for ASP.NET MVC
------------------------------------------------------------------------
[概要]
FlexGridコントロールに追加のアクセシビリティサポートを提供するクラスを実装します。

FlexGridには、拡張された組み込みのアクセシビリティサポートがあります。 しかし、それを拡張してアプリケーションやユーザーベースに固有の追加サポートを提供したい場合もあります。

AccessibilityExtenderは、次の2つの方法でアクセシビリティサポートを簡単に拡張する方法を示しています。

1）キーボード（Alt +左/右キー）を使用して列のサイズを変更できるようにします。これは、keydownイベントを処理し、選択した列のwidthプロパティを変更することによって行われます。

2）目に見えない要素の内容を役割「警告」で変更する「警告」メソッドを提供することによって実現します。 このサンプルでは、警告メソッドを使用して、ソートやフィルタリングなどのグリッドアクションを通知します。